%*******************************************************
% Dedication
%*******************************************************
\thispagestyle{empty}
%\phantomsection 
\refstepcounter{dummy}
\pdfbookmark[1]{Dedication}{Dedication}

\vspace*{3cm}

\begin{flushright}{\slshape
	"Si dice che un programma apprende dall'esperienza E \\con riferimento a alcune classi di compiti T \\e con misurazione della performance P, \\se le sue performance nel compito T, \\come misurato da P, \\migliorano con l'esperienza E."} \\ \bigskip
   --- "Machine Learning", Thomas M. Mitchell
\end{flushright}